點解今晚金球獎好似無人討論

比起以往幾年 今年完無無聲氣

因為唔重要

有咩好討論
咪我朗哥贏囉

朗哥拎硬

牙朗拎硬啦 有咩好講

又係阿朗